［行路jj] 天水圍出荃灣

腳㾗得閒冇野做 打算經深井食埋個燒鵝

出發前食個靚華嫂

lm睇

LM

留名 預去到荃灣邊個位？

Lm

lm

食完華嫂開始出發

未決定

天水圍行去柴灣先好開post啦

唔係好遠，中午1點左右應該到荃灣西

咁新手第一次行嘛
下次先再挑戰遠啲

元荃古道？

今次行屯門 要落深井食燒鵝

洪水橋大直路剷入屯門

Ok 等你出post

行邊條路？

而家先到洪水橋馬會
慢慢來會比較快

經屯門落深井

咁撚多毒撚行路post.刷存在感

又唔係靚女

根本無人想知。

想試下姐 唔鐘意咪唔好睇囉

到妙法寺 一直都覺得新起個座似體育館多啲

一陣坐輕鐵經過就同巴打揮個手

巴打著咩色衫

三條仔

睇下有冇緣

行左個幾鐘先到兆康
到荃灣應該都要三點幾

屌啱啱見到呢頂cap帽仲諗緊係咪樓主

我個朋友

Support

開始進入屯門市區

小學回憶記得日晚要刷牙呀

做乜鳩

進入第一個補給站

住左廿年大西北都未試過行出市區諗住試下姐

咁多年都唔知屯門公園有爬蟲館
入去睇下先

Hea住咁行終於到三聖 準備離開屯門

到珠海lu

開始加速

入黃金做埋最後補給就直爆深井食燒鵝

今日真係好曬 隻手已經兩節色

一路行一路吹下水咁就到巴士轉車站

望下個地圖都唔覺原來已經行左咁遠

咁就過埋大欖

啲空氣污糟到呢

見到深井啦

食個飯補給下先

隔離post個巴打由荃灣行去藍田，你兩個係咪玩接力

咁啱姐😂

食埋野先再行 預計4點到荃灣

隻鵝正嗎

其實我個個禮拜都起碼跑一次屯門荃灣來回你呢個天水圍行去荃灣真係無咩娛樂性。。。

好撚正

咁細佬平時冇行過咁遠路嘛⋯⋯

不過肯踏出第一步支持嘅

應該會有下一次再plan下先

咁撚近都上到熱門
基本都行到觀塘啦要

下次一齊行

樓上成班都痴撚線
行路有長中短線架啦
拎跑黎比，根本兩種體驗黎
唔鐘意咪唔好睇

行到旺角啦

諗住去到荃灣咁啱接埋個fd收工返入大西北

屯門行去尖沙咀都試過啦

對唔住囉

原來你由天水圍黎

係呀

食飽抖完繼續上路

Bye bye深井
第一次入去就係行

長中短有分別咩
10個有11個行路post
為咗向觀眾報到
就淨係放埋晒啲門口打卡相
開live post 回post多過望條路
體驗啲乜? 時間太多? 賣弄體能?
咁樣行法 係比跑步更無謂

我想知出live post係為咩?
真係認為自己係行路撚嘅
就放低部電話 專心行專心睇好過啦
行完再出post真係咁困難咩?

又要準備等成班傻仔負評

見到終點啦

低炒汀九橋

係近水灣見到人玩好似幾玩
有冇把打知係咩名堂

去到麗城 進入最後階段

完成 有份莫名嘅感動

行左六個半鐘都預期時間差唔多
我諗第一次行算係咁啦

係天水圍先會咁on99

行完去體育館換衫 曬左背心印出黎

自己都估唔到 同事間吹吹下水竟然變左真行
咁大個人從來冇想像過自己會係天水圍行出市區
雖然對比其他行路post 路程係短好多
但係第一次行左咁遠路真係自己嘅一個里程碑
行完嘅成功感真係好爽
多謝咁多位有支持過我哋嘅巴打

點解咁多負皮

我都唔知可能大家覺得天水圍行出荃灣太廢

行左幾耐？

巴打好堅 行左個全馬

望返頭先行個段路

連登仔係咁架啦
只識會用長度做標準
唔會諗行40km平路用你8個鐘
行10km山路一樣都可以用你8個鐘

行嗰堆又係
一味最東去最西 最南去最北咁去吸引人睇
觀感上好似行得特別遠咁
但路最後又係得嗰幾條
次次都係煮同一味飯
悶唔悶啲?
環九龍一個圈夠過50km啦
又唔見有人做

行石屎路嚟講
40-50km搵個正常後生仔點都捱到
只係用幾多個鐘嘅分別
長度根本只係同時間掛勾
而唔係同難度掛勾
以石屎路嚟講真係普通料
連地圖都唔需要識睇
同喺運動場行有咩分別?
但永遠啲live post都係放打卡相
嘩去過呀!!!去到邊呀!!!!!
想搵張靚相 搵啲特別野睇下都無
我倒不如睇人跑馬拉松 快啲完場唔好?

當人人都做到嘅時候
我又真係唔明點解咁多人開post話挑戰自己

(隔籬觀塘去天水圍個post畀我負評嗰啲
我屌晒你地老母呀)

等你出post

隔離荃灣去藍田個post多好多正評

夠無人想知你想唔想知啦 你彈出嚟刷存在感做乜撚野呀

你望下觀塘去天水圍個post
我臨尾個回覆幾多負評先啦

我依家先知行過晒
原來都無資格批評
講”普通料”三個字好似殺撚死埋啲觀眾咁
係行得真係特別嘅
驚咩被人屌被人串